# Match3
### Игра в жанре match3
## Суть игры
Меняя фишки местами, нужно получить горизонтальную или вертикальную линию из трех и более элементов одного цвета. Если три элемента выстраиваются в ряд, то они уничтожаются, за это даются призовые очки. Если в линию выстроить 4 элемента, за это дается бонус "разрушитель", если пять, то бонус "бомба". Бонус разрушитель при активации выпускает два разрушителя в вертикальном или горизонтальном направлении (в зависимости от типа бонуса), которые уничтожают весь ряд элементов. Бонус "бомба" при взрыве уничтожает поле 3х3 вокруг себя. За активацию обоих бонусов также начисляются призовые очки.

## License
MIT Free Software